口講支持獨立，實際買中資股

同保皇狗拎住外國護照叫人愛國有乜分別？
同支那狗官話唔有護照唔代表唔愛國有乜分別？
成日拎住虛偽呢點打保皇狗以既黨
但原來自己先係最假果個
冇指名道姓啦
某位多分身既保皇狗打手冇得同admin哭訴lu

@關xxxxxxxx

懷疑樓主係五毛
屌本土港獨白票撚多過屌五毛保蝗黨

五毛阿古路

#2即刻有五毛入嚟撐樓主

五毛JR
泛民保蝗一樣賣港

之後佢就會同你講
我覺得買中資股冇問題
所以問題不存在架啦
總之佢奶共又好暗助保皇狗又好
佢覺得冇問題就冇問題
你做乜都好
只要提及到保皇狗
佢覺得有問題
你就係其他黨既打手
再唔係駁唔到；
賠做影印機貼晒保皇狗以外既新聞轉移視線囉

下次個topic幫你諗埋

口講支持獨立，實際飲東江水

咪又係你分身

關愛座hunter同阿古路有無做過愛?

所以你係咪撐買中資？
用果件保皇狗打手個套
你咪係支那打手？

同你老母有

有料就駁啦
保皇狗打手

又開始屈本土user

五毛狗關愛座hunter

我先係本土user
你只係反本土保皇狗打手來渣

我用返你logic咋

你係撚
叫人含撚投泛民

仲有
我用番佢套logic反問佢
唔夠人講就想話人老屈就算

原來話我係泛民打手會令你買中資股架
笑死人
唔好見人用又用
理解清楚先來做copy cat啦

成個post得一條友買中資股
笑撚到我

你連炒股原理都唔知就9up
我炒股中國係唔會得益
但你叫人含泛民中國就多謝你
而家似乎係你賣港

哎呀哎呀
關狗呢？
點回應啊？話我係泛民打手會令你買中資股合理化架